「台灣國際室內設計．材料大展」大玩創意 迎設計產業商務客齊聚南港
2023-06-26
https://udn.com/news/story/7241/7259404
適逢6月26日「臺灣室內設計師節」，由台北市觀光傳播局贊助的「2023台灣國際室內設計．材料大展」，也將於6月29日於台北南港展覽館1館盛大開幕。主辦單位經濟日報及NAID（室內設計裝修商業同業公會全國聯合會）融合展覽、論壇、學生工作營、獎項、設計師之夜，全力打造室內設計師的年度盛會。 觀傳局表示，「2023台灣國際室內設計．材料大展」聚焦裝修材料、裝飾美學、收納技巧、空間照明等面向，現場設有六個知識區，向民眾展示老舊衛浴空間系統如何大改造、櫥櫃及廚房門板如何挑選、日常生活室內燈光該如何安排等，讓門外漢也能輕鬆看懂室內設計的門道。 觀傳局補充，南港展覽館自2008年啟用以來，作為國內最大的會展場館，每年帶動大量國內外商務人士湧入南港區，推動南港成為充滿發展活力的新興區域。觀傳局並推薦商務人士參加會展活動之餘，可到在地巷弄間品嚐小吃，如昆陽牛肉麵、老張炭烤燒餅、鐵字號麵線羹等，也十分推薦前往南港舊莊茶葉製造示範場品茗、認識南港茶鄉歷史，並順遊桂花林步道，伴著美食深入探索這茶葉之鄉。 為創造國際會展觀光商機，觀傳局也強調，將持續針對國際會議、國際展覽及國際獎勵旅遊（MICE）提供不同階段經費贊助，亦提供多種觀光體驗票券，盼給予更多活動主辦方支持，將高品質的會展活動帶到台北市舉辦，讓商務旅客都能體驗到台北的城市觀光能量。 觀光 台灣國